對住身邊啲自信撚

雖則唔可以叫佢做肥婆
但都肥肥地成面暗瘡都可以覺得自己好靚
係街巿d姐姐例行工事叫你聲靚女都係會當真果隻,講足成年
自己比條仔飛左都重死纏難打,話條仔個ex唔好,話自己有咩比唔上佢
但人地對佢咩都無做過就好憎人
成日都覺自己好靚好多仔溝,話好多仔有女都撚佢玩佢個事實明明就係自己成日都搵人講野,又話人地撚佢
話唔好同人講呀,轉頭就講曬比人知,驚死無人知好多仔溝緊佢
成日將自己有嘅錯推曬比人,完全覺得自己無錯,自己好好
真係好想呢d人可以搵盆水照下自己,睇下自己咩料,唔好再柒下柒下比身邊d人笑
你係無問題就唔會比人飛

日記咩屌你

癈事比你地話too long don't read
已經精而簡

其實有時做人無自信生活好難過，包容下人啦

已經包容左好耐

畀啲顏色佢睇下 啓發下人地

依家比緊
佢都有上連登

其實係佢地內心深處好自卑，好驚俾人覺得佢冇仔溝，所以係咁ff人地對佢有意思，然後信以為真咁周圍同人講

利申：身邊有個樣衰肥婆，成日講到自己好多人追，連去個旅行都有艷遇，不過自己覺得佢地未夠好，所以拒絕

但佢真係有男朋友

明明本身人地對佢無意思,可能得閒問你食左飯味都會比佢話係狗公
明明話人地係狗公都要照應返人地,好似想比返singnal人地咁cls
總言而之係想曬命

咁有男朋友係好正常嘅
毒撚都會有女
但佢成日拎比仔飛件事出泥同班仔講
拎件事泥消费
係班仔面前扮到好可憐咁博同情真係不了

屌 大陸仔死返上支那啦

毒撚都會有女？？？